真係好謝班後生仔

話說尋晚去西營盤食完飯
撞正地鐵封站要行去上環坐
親眼見到條街全部都係D十幾歲 20頭後生仔女遊行
就係好感動又傷感
佢用拿把傘去對抗警棍，搵命博
俾差佬拉左分分鐘留案底
用自己前途去抵抗暴政，用行動去証明愛香港
條街仲殘留d催淚彈煙，自己行過都標眼水
咁岩條街到有個阿媽拖住個細路仔
佢地好心地叫家長好好保護細路仔，小心催淚煙
點知俾個家長吊返轉頭多得佢地搞事（心唸唔係有佢地你地個個已經隨時可以送中啦吊）
又見到個反方向路人隨手將手上把傘遞俾個示威者，個動作好自然，以示支持佢地
個時差唔多散水行過老麥
見到個個後生坐係門口食老麥
見到佢地樣真係好靚好單純相由心生
唸都唔會唸到一個讀緊書會自發上街遊行
正常社會以佢地咁o既年紀係唔應該會出現係哩到
宜家社會欠左佢地，我都欠左佢地。

Push

請暫緩港島西&新界東夾擊大遊行, 我理解係手足心血,已經一推再推
但是全民罷工一定要搞返個 8.4 遍地開花-罷工前夕-七區集會 先可達到成效,

大家一直個方針是和理非 → 勇武 → 和理非
但是現況就是陷入彊局, 勇武繼續升級打落去
你置於港共同中共位置唸佢地係可以繼續無視

在此呼籲大家冷靜落嚟,
罷工要徹底成功, 靠嘅是和理非港豬！
今個星期日8.4 舉行 遍地開花-罷工前夕-七區集會
先能夠號召千千萬萬香港人！

[公投] 8.4 遍地開花-罷工前夕-七區集會 暨 港島西&新界東夾擊大遊行

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

唔好講D咩欠左ge衰野
唔為其他人 為左自己
都應該要走出黎
以人數表達訴求！